各區出港島巴士現況速報

170出銅鑼灣仲係全車黑衫，其他區依加點？

307 大埔出灣仔七成黑衫